邏輯問題，如果立場姐姐721比人打，所以要投佢。咁點解唔投林卓廷？

牙廷都比人打喎？

女人比人打嚴重過男人

即係遇襲係慘，但係香港人唔好成日打慘情牌

立場姐姐有omdb級既口才，唔同5比0口窒窒

係咩？咁要omdb嘅口才，點解唔投omdb?

你無睇論壇？
口才廢到爆

林卓廷做的野多過佢好多

性別歧視

omdb唔肯沖
所以要投立腸jj

PR公司？
早你唔講？

邏輯問題
立場jj肯衝？

嘉賓提問要提晒水先答到少少

答番樓主先
因為香港人好需要新鮮感
最好全撚部只做一屆
每屆都係新人

咁廢投佢果d驗腦

我搵個議會抗爭嘅投慢必都好過投立場
btw今次初選最重要係要比本土派得到民意授權
新東人allin劉鄒

唔需要廢的新人

初選link:

第四步：
是否區議會以外選民：「否」
傳統功能組別係衛生、商界。

選完「否」先有得投超區，揀錯就入link重投。

呂智恆比國安打添喎

又黎pr有無第二句？

次次睇post撐佢嘅人都話因爲佢721比人打

出賣，分化香港人，5：0的確做多好多

啱喎

我都成日問

所以兩個都唔投，投本土

其實你鐘意投邊個咪邊個有咩好嘈...

現任立法會的確係新人表現好啲
朱凱迪許智峰鄺俊宇譚文豪全部都係第一屆

而且點解唔係選新西先?

啱喎，講721點解唔新西？講立會點解唔港島？

D 用撚投票既好努力咁去撐
明明同區咁多本土人

鬥被虐打程度

我地連登軍師能左右大局
想我地投你，就要識做呢

推 直到最後的勝利

5:0口窒窒但真係做到野
口才好有撚用咩

因為omdb冇俾人打

大家唔好唔記得 林卓延係多次721事件同警察濫捕都有開記者會 每次追擊班狗佢都走到好前

仲要呂呀

口才？唔想講衰嘢

其實都唔明點解要投佢
其實咪又係溫和泛民路線
咁omdb 應該係呢種路線最好果個

你on9，佢有口才＋攬炒派已經夠

秒

新西有3個本土唔夠抽

諗下飛機案立場做咩黎 我知佢地中立 我地深黃都唔太buy中立既

國安高級D
所以要投呂智恆
被國安打光環最大

虐打程度同光環成正比

有劉鄒揀點解要投立場姐姐
呢兩個每個都做得好過佢

林卓廷有無閪？

醫院阿伯俾三個黑警酷刑都係林卓延爆出黎
仲要撐警集會俾藍絲圍，仲要話扔佢落天橋

做唔做得好一回事，不過講到佢一文不值就真係好撚on9

十年有講過

BLM

張曉明俾習大大打，投明仔啦

口才冇用，口技先有用⋯⋯

我就投劉穎匡
理念一致

因為林卓延瞓喺度都贏

佢好地地做記者唔得嘅手

支持佢做番記者

中意投邊個就投邊個
有乜好比較

如果林鄭比人打係咪可以繼續做特首

我係支持立場姐姐嘅理念
唔係支持邊個比人打

淨係e-print單嘢都唔會投佢

有 可以比連登仔拎嚟打飛機

佢理念係？

睇過初選就知揀邊個

連登講經咩，我都比人打，不如推埋我上去啦

唔認同佢嘅理念唔鍾意咪唔好投囉

開咁多個post批鬥係咩玩法

黃之鋒出埋聲都有得話佢呃飯食

講真就算我係投新東我都未必會投佢

但唔會咁樣開post批鬥

要咁樣專登開post去講一個唔支持嘅人

可想言之會係咩人

口講破局

agger

咁撚豬你起到機？
師兄你要睇睇醫生

一票不投立場姐姐

本身都想投佢，不過覺得佢贏硬

你弱智？牙庭有奶？

何桂藍有？

投唔投佢自己諗
不過有得揀本土就本土先啦

只有係黃嘅又有塊閪連登仔都可以射到

佢就…個別例子不作評估

收嗲啦垃圾女權

鬥慘

真，5:0>立場姐姐，前者口才係一般但721、虐打老人家都真係有做實事，後者做咗記者一陣就去選⋯清華英文系畢業🤨

Anyway, 全投本土派，尊重初選結果

佢啲民調好高啦

林卓廷唔係民主黨 咪投佢囉
根本係政黨嘅問題

一時又話記者係中立 一時又話記者有衝

唔係捧林，係講緊點解比人打係一個優勢

但佢哋唔係素人出身

所以大家要諗清楚一樣野...我都明本土派係大家心目中既人選..但係唔能夠無視傳統泛民既能力....起碼佢地熟悉議會規則...泛民就好似公司既老屎忽一樣...雖然守舊...不求變...但係某d經驗仍然值得大家學習...所以唔好偏見地只求本土..踢走哂所有泛民...兩邊合作先係對事情最好..

邏輯之鬼

鳩噏之鬼

何桂藍：外國嗰套喺香港做唔work架會俾人DQ架，所以我唔會衝

「女人俾人打嚴重過男人。」

呢句係父權，唔係女權黎

駁唔到

omdb 冇比人打

因為林卓廷會有民主黨鐵票

唔好再開分化post

分化撚

無謂分化，自己想投邊個咪邊個
但一定要尊重初選結果

建議呢d連登仔去睇睇醫生

5:0做到啲咩

有西班狗公咪衝

投立場姐姐
唔投白鴿

立場姐姐想帶住光環搵錢多
由記者月入一萬一個月變到做議員搵十萬？
咪撚投佢啦 大家要理性啲 佢又唔係幫到手

林卓廷初選論壇話司法界仲有好人 所以面對紅底法官任命嘅議題選擇投棄權 而唔投反對🤣🤣 個理由九唔搭八點投佢啊

有口才唔代表識議政

點解係都要jer住佢

其他候選人呢

楊岳橋夠有口才啦 佢做咗啲咩啊 屌

呂智恆都比人打

係囉搞咩初選

因為林卓廷個人陰險狡詐，成日搞內部權鬥想起大台。

PR 五毛 啊sir 熱狗
自己揀一個。

我係用j投嫁la
吹咩
初選就係用黎踢走泛民既

唔好嘈啦

邊個最後贏都好

之後大家都準備留低嘅要打鑊金

林卓廷係英雄所以投唔投都唔會影響

立場有火啲 睇返佢近年親自寫嘅文就會feel到
不過佢嗰區只揀一個人嘅話就真係揀唔到佢

要口才咁投dead body啦

咁我不如投柳俊江如果有嘅話

因為佢真係叫人打佢

新鮮感咁投真係本土派唔好？

我新東真係會投佢喎

你覺得其他更好可以選其他
今次初選目的就係反映大家真實民意
唔洗你含淚投

立場姐姐即使你覺得佢唔適合
佢都一定係同路人
樓主呢d單單打打質疑tone留返judge建制親共派用就更好

利申 all in本土抗爭派 拉

如果將「721比人打」單一事件當係立場姐姐嘅社運CV
都真係弱過哂林卓廷，長毛，呂智恒同劉穎匡

係民主黨太差
並唔係 立場姐姐太好
喺比較下先得出 立場姐姐 》林卓廷

連衛兵指定說話
五毛
Pr

淨係用藍唔用黃店印選舉banner都講唔過去啦...

咁所以就要投呂智恆？
選立會係鬥打大會？

一票不投立場

原來驚DQ派

佢其實無乜口才

真 畫面差好遠
如果男比人打要打到接近死亡先比得上女人就咁比人推落地

係咪冇人記得林卓廷區選派人空降玩大黨霸權

都話我無支持民主黨

其實高佬除咗咗比人打，上年都有爆黑警醫院打人等，好多獨家料都係佢爆出黎

無人叫你投佢，我覺得民主黨今朝九點夠票啦

係因為大黨，啲人報料姐

攬炒派？炒咗去邊

咁立場姐姐吸到本身投泛民嗰班未嘗唔係一件壞事

初選為左35+
但唔明點解要咁比較

係，個概念錯到仆街

Sexist

不了

一齊衝......未

我鐘意邊個咪投邊個，搞咩35+

小麗老母2.0

西口西面,
唔撚投佢啦

女權主義

咁我呢舖撐高佬

立場姐姐最多只可以叫講野有文有路
口才真係要用利君雅做示範先

講人話

鍾意選邊個咪邊個囉

高佬始終老廉出身,最識點同黑警玩

35+就係要改變立法會以前局面
初選就係為左35+鋪路
依家你中意投邊個就邊個
但到9月你投建制狗
我就一定會屌柒你

原來連登仔咁撐姐姐，逢紅必反，逢反必紅

收皮啦林卓廷 反對票都唔敢投 啲打手打完未

最好投碧雲入去

屌，唔好誤會我叫人投民主黨

有本土投本土

投票不嬲係睇政綱同理念 同埋佢實唔實踐到佢理念
幾時睇邊個俾人打得慘啲

越受傷就越有機會當選

例如被咬耳仔嗰個

選個傷者而唔係選有能力嘅人

打個比喻，選個重症病人做醫院院長

呢個真

上佢fb睇啦，佢有寫攪炒聲明，講明會做咩

啲人識閪咩

有無諗過點解得立場姐姐俾連登仔鬧，毛姨姨又無事

當初立場姐姐原本最出名唔係721比人打
佢於抗爭初期多數輕裝上陣
離開記者群去到最前線做直播
响7.1佔領立法會當晚佢追住班手足衝返入去救人
一邊訪問一位女學生一邊喊個一幕令人印象最深刻

非深黃唔記得好正常 唔怪你
當然投邊位係大家自由
只係提提大家睇事情要立體D

係人都記得，咁又點？
呢樣係同佢嘅立場同議會定位有咩關係？

你最多可以話佢係好記者

如果黃碧雲贏到初選
證明有部分人係認同佢政治理念

咁咪唔好投佢囉

啱，我一定投佢入去

仲有dead body必投

“我就像在香港街頭一樣，穿梭人群在前線「執仔」”

講到自己勁前線

又做實事加埋肺炎期間又做社區事務，立場算鮮明，又出黎抗爭。

你去投囉
冇人阻你
你有冇票投九西都另一問題啦

我覺得邊個做到野就投邊個，當其他參選者見佢咁高票數就會學佢做法。

就咁聽你講，我唔覺得你睇得有幾立體喎

啲字大啲黃啲就代表立體啲？

所以？

咁多post反立場jj 就知點解要投佢
利申: 唔投佢

但立匪歌法嗰日掛住一齊嗌大口狗而唔投票,就係咁已經唔得喇.

好好笑，照咁講我地唔數晒佢呢一生人做過咩都應該唔夠立體